毒撚同MK既分別,就係毒撚無女都唔迫自己同D女講野,寧願同D仔講野!

相反, MK就無女會迫自己同D女講野,都唔同D仔圍埋一齊搞GAY!!

結果毒撚同D仔圍圈圈,直都變攣

MK先多互搞屎眼

唔係掛